有冇人想要外賣紙盒

之前諗住做下小販但冇做到買落左d野冇用
靚既牛皮紙盒 4/500 個
膠叉 4/500個
仲有2個保溫袋 仲有4,5個醬料樽

買呢埋野個時差唔多用左成千零蚊
希望可以收返2百蚊左右(可小議)

有意留tg

放比小販咪得

就係睇下連登有冇

push

pissssh